(Kpop) 瘋狂爆料區2

唔該大家 一係就爆料
一係就收嗲
唔好講咩 你追開就知/講完冇人知/飯圈個個都知 既廢話

多謝大家啊
一個鐘多d爆1001

CREDIT: 伯母打擾哂

重點 POST1 仲未有pcy食女list
(KPOP) pcy食女瘋狂爆料區

夜啦瞓覺啦

新POST
(Kpop) 瘋狂爆料區2

Sm個老板同朴槿惠為係sp關係

屌 覆錯

下傾到勁high

但係其實李秀滿係bi
所以佢都有同文在寅搞過

上個POST兩個鐘就爆POST
痴線

list呢想睇list啊

名都改埋

post 2仲未有list

邊個有料就爆啦
fans係玻璃心就唔會入黎睇啦
用哂代名詞又唔直白要人估估下做乜
呢度又唔係韓國討論區會畀人捉做謠

留個名

韓飯們忍左好奈

冇啊!冇啊!!
求左幾次既pbg料都係冇啊

呀滿?咁重口
佢旗下咁多仔 食小朋友唔好?

直接開名啦其實有乜所謂 本人又唔會知

Pcy食女list將會變成流浮山刀手事件

一個都冇
Yeri計唔計

好撚SHESHE

應該開多個list係野日俾幾多個人屌過

咪係
XX團某成員鬼知你講邊個咩

唔係話仲有lovelyz嗰個咩 唔記得佢個名

泰亨TWITTER紅色眼鏡事件

Yeri我真係食唔落

有冇人知victon啲料
隊長咁淫冇理由冇料

嘩超唔襯

然後1001都未有list

笑撚左

Yeri成日個樣都好閪

開門見山 同apink 恩地

1 JJK
2 PCY
3 唔知乜乜成隊

個感覺好真 講開mmm
係咪當年冇人會覺得loco同華莎真係有機

pcy後宮佳麗三千，點會有list，不停地更新緊

假膠可以再明顯d
當年SM避大選 YG跟朴謹惠 瘋狂推團
你吹都吹楊菊花啦

最開心係 上個POST冇人嗌交 傾得好爽

覆返上個po
唔好咁嬲啦
你要明白Tiff係營業女嚟
On face and off face
同佢最親既泰妍都比佢係台到閪鳩佢面

不如list冇食過嘅

欣賞你唔瞓都要應po
more

一講loco就覺得好fake

想知Yoona krystal yura Irene

講就講啦 你覺得韓國佬會親自黎連登學廣東話睇料咩

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

VICTON未紅到有私生飯爆料
之前有傳佢同恩地囉，但恩地睇得出都唔會同圈內人仲要細過自己既人拍拖
同公司fd底出街當拍拖

Krystal係咪收左皮？

More

舊聞 好多年前了

上網search淨係見到佢都手滑po錯自拍
咩事件嚟㗎

Yeri唔係出名姣西咩，成日影相個陣貼埋啲男藝人到

有冇人知infinite係消失左但以前超中意佢地

仲以為佢地真係好FD
但tiff真心閪閪地 成日扮 傻大姐 唔識韓文

想講多次mina唔撚係落仔
詳情睇返上個post

另外見大家夜媽媽傾得咁開心
我又黎爆少少知道嘅野
可能得罪好多fans大家聽下就算

好似拍緊戲？

V同艾琳好似係真

其實都見到有人講自己追個隊
想講有啲流 不過算啦 大家聽下吹下水幾開心

所以其實sm同文在寅勢力係好親密
今日個場都係sm借比佢開直播

其實呢個我又問咗好幾個staff 都話應該係喎

想知車銀優

唔爆GOT7,CLC料咪得囉

Innisfree!!!!!!!!
(有追上個POST會明

豆腐真係睇唔出 仲要同過pcy...

諗起一上節目就扮friend真係好心寒
賢喺tts一定受盡委屈

美國bitch格改唔到
但我鐘意

邊個姜 好多姜

1點半都叫夜

果陣張相係比佢日本女朋友睇

講自己追個隊幾開心啊

想g

You&I 好多好新聞
形象真係幾正面
唔排除部分佢自己做出嚟

同我聽既完全一樣
特別上半part
音飯+睇佢做戲咪算，佢演技係幾勁既，可能現實扮開

Hoya好大牌

岩 好似短D

點嗌得落手 都無人講過咩猛料

有追
上個追po啲猜燈迷得呢個係知邊個

咁希大咪
笑死you&I

食到大波隊長 kpop界幸福賓周

豆腐真係睇唔出

仲有nct

自己講自己 冇衝突 唔使嗌交

佢演技勁？唔好玩啦

97之後當自己天皇 宜家咪又係無咗影

宜個笑撚到 好撚唔襯

今次就撐你喇

一直都唔明點解希澈真係會同momo一齊

入社個陣比JYP老潛過

隊長真係愈嚟愈索

一聽就知wanna one個位
邊有咁多姜

捐勁多錢
同miss korea個節目吸勁多新飯

世勛irene

食過同真係拍拖，係兩件事

無料爆 無交嗌

勛同irene???

朴珍榮個樣好乖

竟然冇sana?

好撚好笑

咪話 佢姣撚到

有冇人知赫海真定假

其實我聽過Suho同Irene，但Sehun唔係同個有錢站姐咩？

睇翻kokobop時期吳世勛造型
同sing for u 上music bank訪問仲有最後一位收花

有MOMO 識D野

好撚7

True

覺得佢超淫底

如果有下個PO先改總結

覺得Tiffany 同太妍唔係真係咁fd
T 去左美國之後 邊個成員聯絡得最多就知 ！
The boys個件事覺得放大左 之係上jk 都好好地

又話勛仔gay

巴打係咪又係識人做呢行
有時覺得佢雙面人咁都幾撚癲
仲要成班fans撐佢清純真係

Bi

水晶同雪莉仲係唔係朋友
水晶同家姐好似都幾好人禁
下竟然 允西以前都好紅

㑖 以為得自己都撈得掂

感覺Fx全隊都係冇咩心計個種

希澈雖然癲癲咁但感情上好撚純真我覺得

應該天光前可開3

明明4個溝女王 個個淨係講田生
佢哋4個加埋應該差唔多食晒所有4,5代女團

真係聽下就算

Nct嗰個估唔到喎 食咗邊個

有集咪秀英vlog 定唔知咩 係tiff生日
送禮物果到好尷尬

其實我覺得佢哋八個都唔係咁Fd

有冇宣美?
佢個dancer真係好Jeng

Bi咪得囉

下 呢個出名男女都食

寫包單唔係 佢自己都有爆料過

nct我浮係諗到盧卡斯

想知 真係好好奇 more唔掛得話演技好啦

我既劍仔我淨係想知佢人前人後係咪兩個人樣

Jjk愈嚟愈柒

咁4個都真係幾靚仔 唔奇

竟然
仲諗住追佢哋 More

V媽
佢野心好重囉 同好假

有冇啊

擺埋一齊真係車銀優最靚仔

想知V仔

利申 好鍾意佢

上完hit the stage就收哂皮

以前維尼真係好撚甜

禾鴨

食過邊個
作為二代嘅老飯 我印象中佢哋仲好似出道冇耐咁所以真係估唔到

連登比我開個POST出晒名啦

男朋友！？

係 全隊淨係鐘意amber krystal

細頭仔呢？

塊面好漲
以前好青春 中學男神FEEL
真係走哂樣

泰尼呢pair冇人會懷疑掛

都幾空泛
講到自己真係聽過人哋講嘢咁

但車 唔知點解覺得佢成個人好假 唔係外表

佢好耐之前已經講到明話要solo 嗰陣時仲未散

我記得有人屌過水晶喺雪莉去世後乜表示都無（eg ig po)
之後有話水晶守靈堂守咗差不多全日
應該朋友喇

之前直播唔係口快快話約左女朋友咩

分分鐘rapper果邊仲清泉過idol界

去連登睇惠賢雅集喇有排你追

想知奶共霖

今個PO終於有返少少實質料

有冇人知好耐之前key同南優鉉反面係咩事

泰國王子都收皮喇
以前鍾意過2PM

點解d名可以一望就知你講緊邊個咁好笑

呢個old news 韓國人都知

係！ 個vlog 真係暴露曬
覺得yuri & 秀英& Tiffany 先係算真fd
其他個啲就。。。。。

個個知佢係gay

懶係清泉 拍戲唔拍吻戲 不過家企真rich

最明顯就係人歌MC嗰兩個partner

諗起佢出道頭兩年姣9FANS

朴佑鎮呢

我純粹覺得條友把口講到自己好把炮
最後都係幫臭雞埋單

好似係關個獎事 利申唔太sure

聽講SJ過半數都係基
佢哋發現鏡頭影到攬黎攬去會立即彈開

男定女

有冇人有Apink料？
除左恩地同勝宇

佢唔係純 但識收埋 呢啲咪職業道德囉

Sad 我都覺

唔記得笑 好得意

想知朴佑鎮

有追開一定知

April娜恩 係美國緊火到一返黎就約去明洞開波
仲柒到錄左片比人截到

有冇nuest料

我記得水晶有出過聲話雪梨退團 唔係咁好聽

HARA之前上認哥咪講過金希澈一見面就撩佢

車銀優，我聽過一個私生講車銀優係乖乖仔黎，不過而家同jjk做朋友，希望佢唔好俾人帶壞
所以睇嚟兇多吉少。利申我係army

想知SHINee

對左十幾年可能只係一場同事

真係一齊過啊？

睇團綜賣人設是常識吧

Fuck GD!!!!???

南珠食過好多靚仔

溝個時要睇樣架

佢勁鐘意momo 係真既
今次都幾認真 認真到d once驚佢地結婚

咩獎

未夠紅住點問都冇咁

Luna而家個樣奇奇怪怪咁

屌 呢個想知好耐
好耐之前聽過話係key問題
果排key ig都好似都unfo左好多人

片呢？

More plzzzzzz

不如改做連燈弱智kpop撚集中區
咁天真以為真係以為有堅料爆

佢專搞啲年上嘅

以前赫海成日攬攬錫錫
近呢幾年忽然澄清係朋友

不過澈竟然唔係基

好柒 sm管人越嚟越唔掂 有冇片

Jjk有禁壞咩 好壞啊

成團都係閪女人

竟然
Apink真係K-pop清泉，出道10年仲未公開過拍拖
都唔知真係冇定收得好

初瓏拍拖未 再咁落去我驚啲人真係以為佢同肥波真les

pcy

既然勁鐘意momo 唔該教下佢唱歌

推

其實真fans都知iu唔係純 佢初期有次上綜藝都爆過自己睇過av諗嘢深謀遠慮

有冇食知恩姐姐

有花名都好呀
上個PO D人唔撚講

邊個肥波

佢本人其實應該訓醒之後都覺得好後悔

IU早期d綜藝未有咁高level
我唔信真fans會唔知

睇得出佢好努力減肥執靚 但硬係紅唔起

希澈都唔係主唱

笑咗 但係key真係好撚醒 好知自己想要咩

有一排係瘋狂地特別澄清
連去演唱會都聽到佢地澄清
但過左果排又好似高調番

聽過好似假㗎喎啲人9up

一齊？？？南優鉉仲成日比心女fans

有傳緊娜恩同金鐘國

但唱得好過momo一百倍

普美 十年都仲唔肯分開住

瓏美大法好

下 上個po又話同泰民一齊嘅？

點露肉都冇人理

九個咁多 未必全部fd好正常
你夠對左中學同學六年啦 係咪全部fd曬先
已經睇開了

利申:多年sone

@樓豬 我要換電話睇 你自己做下個POST總結

呢個真係cls 用腦諗下都知流料

佢整到好撚柒

April嗰個

嗰個係apink....

我自己覺得大波隊長 芭蕾舞 印仔至愛 呢三個算幾清泉

之後好似又fd翻

april喎ching

呢個絕對係真 啲女會自動送上門

又無醜聞

我覺得希澈唱歌ok喎 當然kry更好

下 你認真？

個比例好奇怪

屌唔係掛 我總結能力好差

我都覺 但好能多人講

留名等list

有無李大輝嘅料

不敢想像

gay~

想知IZONE隊內關係

金希澈從來都冇賣過純 sj無論成員定fans都公認佢食女王 佢自己都認自己唔係好仔 不過佢真係有職業道德 呢樣野我好欣賞佢

不得不說印仔睇內在美既眼光幾好
雖然佢對外在美既眼光我就唔太啱

好難差過佢......

+1

慘其實佢綜合實力係唔差

油B恰9仁美

以前w1係咪同另一個團員有路

最肯定就係本田仁美埋唔到堆

傳出年年頭 大陸瓊同韓國公司傾緊

金希澈100%係基，momo只係煙幕

咁大獲

冇啦 奶共周點會翻韓國挨苦

難分真與假

支那人仲會返嚟？

因為金鐘國上熊孩子d人話佢似就結婚 就扯咗去娜恩到

留名先 笑下都好

Sor我係話你講既野唔知真心定假膠

下 食屎啦

想聽rapper嗰邊啲嘢

呢個我信 有樣睇

momo純粹係用嚟試自己仲有冇性能力嘅sp嚟啫

10個韓妹正啲

團綜急屎妹咪講左油B成日渴9佢

其實佢都無扮過基 係啲人覺得佢基姐
佢次次都否認 否認到攰到是撚但啦算鳩數

用電話好難COPY

宮同英係咪堅不和
想知埋周 有冇拖友

透明人呢？

都唔confirm
都係聽啲日本飯講Apink娜恩同埋泰民
想求證

油真係賤雞黎

[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (22) 不推文回覆

歡迎入嚟

佢次次講親女都不知幾興奮

想知

之前wjsn係咪爆過不和 有冇人講多啲

佢令我睇w1個陣好難受

我都想聽！ 題外話 我到宜家都get唔到鹽姐既魅力 唔知點解佢入aomg

佢認哥扮基又係好笑喎

就係一齊咗之後散咗娜恩先越嚟越淫
以前純到仆街㗎

呢度食花生好能正

但係睇落啲團員都幾錫佢 隊長都會成日cue佢 今次cb好似同奈子都friend咗

唔明點解入到最後11個

講IZONE 我想知真實排名多啲

有大陸人既團就有不和 唔洗爆料啦嘛

其實呢個世界好多男人都係有食唔食罪大惡極嘅人...

係咪rapper?

有！但我唔記得係邊個 男團嚟

仲有冇料爆

我直情唔明點解集集都top11

你意思泰民搞到佢咁？

傻喇 Kjk喺LA有個囡呀

宜家都純啦 冇咁開心就真

ys

IU同luna係咪絕左交 初初好fd 依家一個天一個地

我內心
1 宮
2 奈
3 周
4 權
5 純

最尾 油

開名啊 咪講啲唔講啲

01都拍拖

仲講

田生係iu隻兵

我知邊個shit

唔洗睇啦 火箭少女大陸妹D唯飯
驚兩個中國人返韓 搵野黑炸

大波瀟同唔知邊個

佢地咩關係

想講娜恩整容整到好撚恐怖好樣衰

iu有冇拍過拖？

油就算啦佢 上一集19名總決賽同我第3出道 食屎啦

兩位李氏喺外國結左婚領左證
但韓國人恐同
唔通大大聲認咩

個鼻

梳 一時眼快 又要咁啱A字頭

屌

睇我結果陣都覺得娜恩麻麻地鍾意泰民

腮腺出事 成日都漲卜卜咁

有啦屌 點會無

???

寧願信sm同朴槿惠係sp都唔撚信嗰啲on9爆料
咪一樣冇證據
得弱智連燈仔先會信

講下笑姐，乜你地咁認真pcy係情場小王子，應該食完就會搵下一個

韓國line wor

NONONO最靚

屌
油膩個個都恰啦
安狗都俾佢恰過

idol界壓力大 地位係成個演藝圈又最低層難翻身
仲要個個唔讀書去做練習生
所以無正常既價值觀 貴圈真亂係好正常
我都想聽非idol

佢咁多女人frd 好難食唔到

屌你 呢個小學雞問題上維基都有答案啦

瞓醒未？

都係
泰民solo之後都man到仆街
有機會都唔定

夏威夷啊嘛 個個fans都知
Con都播埋蜜月片
估唔到仲有人唔知

扑野小王子姐 情場小王子未有佢份

非idol=我想聽劍仔
會唔會POST3先有

都唔明佢公司點解俾佢15歲就solo出道...

正式公開咪一個 唔公開嗰啲就唔知喇

鳩嗡大會啫

呢樣真 個個十幾歲就去做練習生
書又讀得唔多 真係唔好期望佢地有幾高尚

仆街 有3個Rapper 邊個
隊長 似馬個個 糖？

堅定流呀呢個

我反而想知佢整咗邊忽
係唔同佐但係唔知郁左邊度搞到勁奇怪
之前明明好清純好有特色

真?

係咪隊長鳩估

想知清純同李翰潔有冇路

堅

個人覺得希澈係好鍾意金毛/曾經金毛的女

個鼻 成日縮上去 同埋長期好腫禁

高尚既響呢個圈子唔會生存到

點解彩演成日比人追擊

似打左針 塊臉僵硬左

我覺得似馬/糖 機會大d

好耐之前有人爆jisoo同過李洙赫一齊 唔知堅定流

個鼻最明顯 縮咗一大忽

點解

佢額頭有冇墊佐啲嘢？

佢上radio star認左有微調啦

又搞事?
雖然知你IU hater者 但唔使下下都燒落IU丫?

糖

我幫佢修飾咗但其實佢咁，但啲女肯俾佢食，證明佢都有啲料到

覺得唔係馬

屌 馬 諗咗諗係邊個 笑死

em......李洙赫唔食呢type咖啵

想知在奐+1

覺得sunmi會簡佢地多過隊長

唔撚係掛

竟然？有冇汁

我好中意彩演
冇樣但係實力真係冇得輸

仆街 真架

屌 3個都估晒

佢食邊type

好似話咩有做過管理
面部管理啲friend

係有講過 google應該search到新聞

吓.....認真咩? 同埋我容唔係話過係直?

BTW我淨係希望佢地4個都搵到好歸宿

真係幾靚仔 行出街一定會望 又高大

大陸果d料有9成都係假
有1成係韓台傳出黎跟進
除左t-ara 花英事件威過一次之外 無印象大陸有真料

nana果type

年齡其實相近 style其實幾襯 所以唔奇

我覺得馬係基

Google啦

想知星係咪bi

反而想知呢度有冇人識東方神起
細個嗰陣時好鬼鍾意允在
到而家都覺得係真

非kpop但想知全昭旻同梁世燦

阿米姐姐唔好屌鳩我

Nana正 佢哋一齊過？

好撚明顯 十幾條女呀大佬 男人都會啦 更何況女人 最重點係韓妹好多都好撚假好撚閪

我淨係知solar食過好多次檸檬

我個日搵雲成個THEQOO都冇人講哩單野
最後係微博熱搜

真心咩 想知

覺得好真+1

搞氣氛啫 唔好咁認真

成日以為宣美大好多

睇閒著幹嘛呢識隊長 幾型

我真係信佢哋一齊㗎

佢兩個唔係 擺明梁世燦唔想玩條loveline

同rm粉
我覺得應該係節目效果啫
好似以前週一咁

係人都知係真 係唔知散左未

好真wor

媽木四個都係直
上次我fd話其中兩個有拍拖 穩定 圈外男友
不過我唔熟佢地所以聽完兩個名唔記得咗
又唔想亂講sor

somin假假地都叫女演員呀

我曾經以為佢同糖係基

笑死 e pair有人當係真

有冇人會知道鄭世雲

冇料都係好事
當係因為乖仔所以冇料

會唔會係全鍾意梁但....

我都覺

無錯大陸料咪撚信
全部小說家

佢以前同家姐既朋友一齊 好撚靚

想知金在中金俊秀

好似未
不過低調佐

無可否認佢係掩飾得好成功，虛虛實實，半真半假
反正第日俾人真踢爆都唔驚，大眾都預左

你睇下梁世燦李光洙去佢屋企個part先

10個有9個私生話佢私生活好撚亂
我作為粉絲當然選擇唔信佢哋，選擇相信自己隻眼，屌那閪但係佢啲fuck boy feel濃撚到
作為粉絲只希望佢唔好玩到咁出面，同埋注意健康

演員 應該可以死心
要D社果個LEVEL先會有

全單戀

全都起碼係演員 梁成隻馬騮咁

全昭旻同開男演員一齊 唔會同gagman啦

下我覺得係相反多啲喎

我覺得玟星有機 冇乜邊個女idol會話自己理想型係另一個女idol 我係女都覺得星好有型 好想嫁畀佢

聽聞後者係搞到佢哋散嘅重要因素

諗起佢之前傳係同朴娜萊

有冇army喺到 當年有傳過糖喺一個interview到講自己對性別冇執著
好似暗示自己係bi 印象中係糖旻cp支持者煲大嚟講嘅
有冇人印證真假

大把演員同搞笑演員結婚啦
又唔係淨係睇樣既

濃到柒 特別係啲紋身

昭旻鐘意靚仔㗎...

多謝你咁讚佢
利申本命係pcy

糖似瘋狂食女type
大佬 不問世事 純真
隊長 睇落唔似鍾意拍拖
馬 應該專一
最細個三個 食到2046
最最細個個 好壞 壞過凱婷

出道10幾年都仲廿幾歲

你睇牛仔外套果單都知珍珠都冇咁真

馬同邊個家姐？

真係好濃 愈大個愈明顯
希望唔好玩出事 話曬大勢到頂

有冇blackpink 料爆？

吓咩事

隊長似唔鍾意拍拖鍾意扑嘢

我死心了 唯有寄望我劍仔真係一個咁乖咁純既好男人

路人路過

仲以為v會係最亂嗰個

應該係因為我印象中聽過下 所以覺得糖係基

大佬邊度純啊 之前codom唔記得啦

隊長一直單身
suga同j-hope都係食開圈外 冇乜野好討論

想知jennie

我係鹿

最鍾意馬 似認真撚

大佬個樣正氣冇乜聽過佢黑料

唔係話nuest公司想拎翻佢咩

佢地d fans為左保護佢兩個，不停當佢地係官配cp咁講，外人咪唔覺得有問題

有但大陸睇翻嚟笑死我 話大陸坤溝lisa 笑到我gapgap聲

呢個我反而唔知喎
牛仔外套係咩嘢嚟？
我淨係知道最近嘅話呢
在中呢就唔飲可樂 唔知咩節目拍佢屋企
然後佢屋企寄咗一大堆可樂
佢就遮遮掩掩咁樣不停咁笑 利申允浩都成日飲

Bbh

ren

真正有拍拖應該得GD同KAI

第二亂

solor有咩

手勢有番咁上下

似好撚FOCUSS音樂既人

佢擺到明鐘意扑小二睇av

我聽嘅版本一致但係最後innisfree唔受溝

覺得佢係好仔嚟

容年紀都唔細，有男友都正常

佢應該好多女埋身 但專一既
9UP

點會呀 咸濕仔嚟

同一件牛仔外套
唔係同款，係同一件輪住著
（啲痕跡位係一樣，原廠出都唔會搵到兩件一模一樣）

佢自己個親家姐

大佬好多陳年舊料

KING SIZE 睇佢覺得真心單純 恰下恰下禁樣

我唔信日月係真的

容和同徐賢有冇一齊

屌 講中喇 隊長

Nana係咪好多人溝

想知hani

馬好好笑 睇得出係好哥哥TYPE

我覺得似用扑嘢搵靈感嗰種

大佬d真心膠好好笑

紅薯

我結依啲野ff下好
我都以為星宿係真
多謝各位大人點醒
原來647係壞壞地

姐係徐賢初戀係容和？

gd?笑左 笑埋右了

係啲歌詞

仲係現在進行式

係咩

如果有人信SM同朴謹惠係SP
得兩種可能性
一 完全唔熟韓國任何野
二 弱智

完

又要入黎呢個POST
又要講唔信呢個POST爆料

當年攝影大師冠希都傳過同BOBO
咪一樣大把人覺得無可能

聽日再入黎睇下有冇非IDOL新料

睇佢啲backstage睇playback執舞執位個認真樣
同埋諗起係咪河成雲？話jhope唔出街

我都鐘意世雲 但佢唔係好出名 應該無好多料

係 所以對大佬最有好感

好似好大奶奶 睇過後台相

塊面好歪...

有，金正恩

磨牙

Gd係咪同小松菜奈一齊過？

徐賢係節目度又話散咗嘅

對腳好撚靚

好做作

乜你諗到依到連北韓啲料都會收到

大陸坤連人地聯絡方式都無 點溝啊

正全個kpop最正係佢 irene嗰啲都冇得比

我哋口味好似
同埋佢都似好小心處理自己啲嘢嘅人

有冇人當年睇過Roommate? 超好睇啊

唔係話佢真性情咩

公開秘密啦 之前gd private ig俾人hacked 有曬相

唔係同個件人造人一齊

下？直認？

第一題冇人答到你 答到都係假嘅
推分隊就梗係wendy傷咗啦 唔通成年唔CB咩 又唔出新女團

600 post啦 list呢

都係聽返嚟
如果講錯 有知情者嘅話就解釋返
嗰陣時佢一直都好想solo嘅
然後呢佢老母呢都好撐佢 野心好大
幫佢搵埋公司咁 就係之後jyj嗰間公司
咁佢就r啲人走
而SM啲合約實在太閪 所以有天啦因為想賺錢就跟佢走
金在中不嬲都好鍾意東方神起嘅 其實佢唔想走
但係呢 金俊秀就威脅話如果唔走呢就會爆佢同允浩啲野出去
你知韓國幾憎同性戀㗎啦
所以在中就走
果斷時間因為允浩唔知道呀嘛 所以好嬲最終佢哋就分咗手
在中最經典嗰首為了你 就係唱比允浩聽想箍煲
搞完一大論
係有天同埋昌珉幫助底下 同埋其他知情人
佢哋就一齊返 但係有天之後都已經唔同晒 呢個係後話
所以而家右三係會一齊出玩 據我所知應該唔會同另外果兩個有聯絡

出道前嘅事 肯用dom 仲要係king size
仲想點

1定2？

d表情動作誇張到

有
第2季還有蝗加二

覺得似人設
利申都好感 stage幾淫

前期係 後期全部劇本

Izone邊個最姣？

佢話佢有拍過拖 但散咗

yena

流浮生刀手拎緊黎

以前覺得chinaman幾好笑

睇曬兩季 正

好正

邊撚個黎 POST1都見到

有之後無啦啦無再出

1

好番唔代表可以即刻跳番舞

中分好7

果然係鍾意食日本妹

Girl’s day邊個最淫？
除咗聽過有工作人員爆佢4個都冇禮貌之外，都冇聽過其他

金金

想知+1

想聽ikon

有啲魅力唔係睇樣嘅
肢體

一開頭賣真性情 到後期都做返正常人

奶咗共變曬質

究竟idol同演員圈有冇乖乖仔

惠利
日日比正八屌

Yura最淫 但真係好正 好鍾意佢

睇驚人的星期六仲對忙內有好感添

gd

佢應該都醒目仔黎 鐘意佢同在奐～

想知GFriend 有咩爆好迷yerin

同埋大家啲料邊到黎

淨係諗起佢無電話用

佢喺entourage同昭熙錫得勁激 唔知有冇一齊

肥婆淫到閪咁

我覺得係形象姐 星既理想型試過好多個啦 朴叙俊都試過

佢本身就紅底

yura條腿係正
我係女都想奶

想知隊長點

屌 我果時幾鍾意睇佢同youngji⋯
宜家chinaman不了

紅酒具同演員姣西一齊過

姣邊個

我都覺 大家都係成年男女 又做埋啲咁曖昧嘅野 冇都變有

Who is肥婆？

想知姜同佢地係未反左面,好似話解散之後就失踪？

more

太妍係咪無新仔
唔計隻狗既話

見佢地兩個咁多年都冇緋聞 仲ff有日佢地會直接結婚添

牙純是咪好多人追

果陣時好多公司唔俾藝人用電話

有冇人知朴敘俊

jyp話昭熙唔識睇男人 應該有故事發生過

嘩 又幻滅
咁正八好唔好人？禁都頂得順條港女(韓)

大家姐似好nice but

難分曲直

More
Rose bias 想知佢有冇同其他idol 拍過拖？

+1 覺得冇佢唔得

演員料 佢地話唔會有 一起死心吧

姣西係邊個估唔到

apink冇料哈勇全部擋住曬

yura肥到系咁 之前cb仲有肚痛

大家姐同dks好似傳過有野

但正八應該好迷佢 都一起左起碼三年喇 應該結婚

金宇碩私生活？好奇

通常咁高調成日提對方都唔會有男女關係
唔好話佢，普美南珠同BTOB都幾熟，但唔覺得有男女之間既感情
真係有野，D社一早就爆左
佢地成日都一齊架啦

Errr我諗係yura掛？？
其他都好撚瘦喎
係yura岩岩出道有啲肉地

朴炯植係當演員定kpop 想知

諗起Minah同過孫興慜一齊

呢個唔清楚

Ikon嘅嗰種曲風都係由隊長作嘅 冇咗佢ikon啲歌就唔特別

演員啦依家

我見po對普美好似幾有好感都無疾而終左咁

佢話自己冇 不過華莎有又唔出奇呀

佢gay

條仔好似唔認

對腳真係有咁正咩 又話買哂保險又盛

屌 我都覺 最唔想見到嘅結局

我早排 嚮睇到佢ig 屌 完全唔認得 直到有條片有佢把聲先認得

我意思係想知佢啲料
唔唱歌啦好可惜

好撚憎eh
扮野到閪咁
整容雞

早期成日一齊訓練 肯定熟啦

人地外公係黨員

唔明

女人角度咪覺得肥 男人角度咪覺得正

呢個post嘅人係咪唔駛訓

佢次次都唔認啲女

笑撚到我仆街

點解咁唔中意惠利啊 88 FANS?
不過冇諗到佢哋走得咁奈
我覺得拍果陣已經有野 17年先認

哈勇=夏榮？

唔好忘記惠利之前同就hot tony一齊過

想八三金妹妹d料

同我劍劍拍野果個？
MOLAMOLA

我梗係覺得允在唔係基

忙內成日搞亂檔甚至姐姐拍吻戲都唔比
（團內成日講）

yes

覺得佢似gay

Kim so hyun好似好摺 冇見佢好奈

一代團都姣

佢今次又會唔會同池昌旭

又靚又大波 送上門邊個唔屌啊

忙內做得好

有dd 講野好嗲 想知佢的料

下佢好靚又純樣 仲同過邊個一齊？

本身唔鐘意惠利 覺得佢係扮真性情乜都冇所謂但實質係bitch個種
劇入面我係想佢地一齊 但點撚知真實都真係一齊

池同朴敏英係咪真

花青春果陣都係咁話俾人搶老婆

又話我劍係GAY

以為金賽綸係三金最姣

我有時會覺得佢同joy有少少相似

屌 呢啲先叫爆料㗎嘛

最尾果句好笑又心痛
但我覺得佢幾真 唔做作 好過hani

勁唔鍾意佢喺度癡嚟癡去 周街同人講同邊個邊個熟 尤其係紅嗰啲

金賽綸les㗎

痴線容仙有穩定男友係邊度聽番黎

韓國網民話過金有貞野好大 成日想贏金所炫 所以揀啲劇本都特別d

講講下講到去演員度

OH NO 我劍

屌 睇唔出
同過邊個

幾時到綜藝人

真係cls

唔係同hyuna似啲咩

呢啲叫高調的沉默elf不嬲識做

三金入面所炫最靚

我由POST1 已經問我劍既料
之後有人話演員料好難有
我宜家準備死心

我覺得係牙貞 真心好靚

壽根究竟當初有冇飲醉強姦人

唔撚係啊 佢個樣都叫純？

剛剛拍完Netflix 網劇

有冇人知aomg啲嘢

牙貞+1 身材又正

我劍同牙貞有冇做過愛 啊啊啊啊啊

佢兩位有共識第日會各自搵異性結婚生仔
始終都係大公司大明星
所以宜家好珍惜同對方一齊既時間
雖然聽講佢哋近排已經搬出左愛巢

又肥

我撐所炫

笑撚死又真係開始問

曹世body同金度body是咪真？

你個名都唔錯
不過我鍾意牙熊

靚咁多

我意思係解散咗之後姜就同wanna one 成員反左面，冇再搵過佢哋？

最乖 但佢好似邊緣人咁 好似朋友都冇多幾個咁

咪係 佢好明顯同玟星係Couple
兩個有圈外男友一定係輝人華沙啦

牙災好鬼淫

我冇追碗
上面係純分析

居然係佢 我覺得佢唔係特別靚 但身材真係正

屌壽根叔都問

野日

想G too 仲有crush

個feel好撚毒 特別jr不過估唔到吻完有料爆

雖然mk妹
但我都仲係好提子孫興民食過mina

我劍 點忍 又後生

我唔信 佢幾搞笑幾鐘意佢

可能有兩個金氏都係一樣不過李氏太張揚

我都好想知！只求佢地唔好沉臭雞船就夠！

唔係和解左咩之前聽過下

牙災牙貞都笑得好甜想知災啲料

早期明明仲好純
我結完咗好似開發過咁
淫到出汁

究竟aomg有冇簽 LEE hi

牙災都靚 但啲牙好大粒

同647一起過(好似係

雖然mk妹
但我都係會j嘅

好肥 成個電單車咁

想像唔到yena個樣可以點姣

想知BLACKPINK 勁多既料
Winner有個退左團既成員
我聽某團站姐講話 因為佢溝左條女係黑社會大佬既女 攪大左件事所以被退團

有冇wjsn料

同娜恩一樣

惠利個款係勁多仔會埋身 我係女都覺得佢唔錯

我都覺
本身以為張元英最姣

邊有

牙貞俾人屌到臭曬 應該唔會食

佢啲牙 不了

淨係知ioi墊底份人好閪

正喎 好少可出道咁耐都咁

牙英真係好撚淫
佢係咪真係04年 橫睇掂睇都唔似

瘦左好多喇！！

對腳

嘩我都不了張元英
純個人感覺 佢明明咁細個但做啲表情都有罐頭味

我想知我劍既料啊

成人禮嗰條片真係成日J 好正

我以前就j保險腳真係好正

樣都好撚閪 爭主唱嗰集

佢鳩姐 唔會係姣下嘛 不過好煩膠好attention whore

保險腳 你改名真係好好笑

唔撚知點要簽呻吟鹽

剩係聽過話同導演瞓

佢係咪omg 勝熙嗰種

成個北韓細路咁

下 基？

咁佢唱功又真係幾勁

對住鏡頭就姣啫 始終細佬女 見到男嘅就唔敢姣

都聽過好多人講

崔有情有冇？

最緊要爆料得黎大家聽得明
唔想講完有料爆又隱晦到要估 不如唔好講

份人閪閪地 係連fans都feel到浸閪味

劍仔啊我要劍仔

喂唔好呀 我接受唔到呀 唔會既！

劍仔同佢屋企人關係好似麻麻

不過佢真係有種女性絕緣體嘅感覺

有冇括號女團嘅料

權F淫唔淫

weki meki好似得佢兩個咁
依啲就係限定團之後組團嘅後遺症

Dia又係咁仲要鬧不和

你仲求緊劍仔料睇黎係真愛

基味？點解你地個個都咁講但我又唔係好覺

就嚟爆po

佢好似唔知自己好大波咁 你話佢淫唔淫

Mnet惡剪都咁認真

似女漢子

係 唔死心啊
準備POST3再問

好痴線

又唔係真係gay味嘅
戇直感

冇留意omg 唔清楚 睇節目個陣覺得好撚煩

唔係啊 佢好愛屋企人 老母早死 冇全家褔勁傷心

唔使瞓

其實佢大啲定大山婆大啲？

係gugudan都係 ioi快啲重組thx 但踢走豬腳薑

但個樣溝死女喇 點會冇女埋身
想知佢同仙氣女神有冇一齊過

Btob有段片647同隊友傾緊計
然後647手機響 有msg
隊友就笑住講: Umpah Umpah
647瞳孔震動
果陣rv Umpah comeback

利伸最愛牙災

不過有時會諗係咪真係咁乖完全冇負面新聞
Btw我都愛寶劍

終於有人講 我都想知

我都想知

我知啊 我係劍仔Fans 但好似話同佢屋企人唔多影相
不過佢打比佢屋企人又係好嗲

有冇link

勝熙堅煩
Omg淨係唔中意佢

權f露太少 睇唔出邊個大啲

諗起佢同淫娃牙貞MOLA MO LA

樓豬求咗三個鐘都仲未有劍仔料爆

你加油 我咁耐都冇聽過劍仔啲料 淨係聽過佢人品點

有無pjh料

Umpah umpah都仲一齊緊咁都幾耐下

呢排個樣膠左好多

一定係權F
佢知唔知佢自己叫呢個名

有冇人會知omg嘅料 好似冇乜人討論

佢地話 演員料係唔會爆 都冇人敢講
我哭撚左

佢地拍完我結好似有繼續聯絡
成班仔見到有人收到女MSG
笑下唔出奇WO

我都覺得惠利果種真性情有少少扮出黎
但呢個係單純自己估 非料

Link?

哭撚左啊

想知exo suho
由出道追到依家

淨係知隊內好多不和
其中一個被杯葛
但我又係唔熟佢地所以唔記得係邊個唔好意思
不過我fd話d fans係會睇得出

咁人品點啊

Naver一打佢個名下面會有「權恩妃 胸」
點解仲可以意識唔到自己好大波

好耐之前聽係圈外
事隔太耐 真係唔肯定

我都覺得係佢大啲

唔記得喇
你有心機嘅去btob YouTube 搵下umpah comeback 果段時期睇

孫淡妃本身都大把人知

最假既真性情真係上上下下條女
佢RM係車訓教 果集令我好討厭佢

目測應該係大山婆

有啊 同左個叫金度妍既一齊

之前同yeri 依家散咗

好羨慕

正撚到

好撚純 共情能力好高 啲導演對佢印象唔錯 不過應該比唔上姜天空個清泉

咁yeri係坦克

無人爆想聽+1

Cls

冇係好事

二三線女團係咪都冇料
想知everglow個mia 點解次次cb都咁撚多part

好純？係咪真架

笑撚到

又話yeri姣仔嘅？

得佢唱得？
但係唱得多part都唔緊要
連dance break都係佢先奇

韓國係咪有個女idol J圖網 好多gif 有冇手足知道條link

有衝突?

收到風監制分配

唔明 點解唔身材管理下 佢有D 誇張

括號女團係講緊C社旗下果隊?

把聲好撚難聽

野日係邊個紅癡邊個

同求

psycho條白色裙
對手臂啲肉

就係佢勁多part c位又係佢 dancebreak又係佢
加句fil都係佢
dancebreak竟然唔俾eu

Sm好似都唔多理佢地身材咁...

無錯

Mino超正 佢啲歌好多sex嘅嘢 老手

大陸公司不嬲垃能圾

真係 fans仲要話佢有abs 笑咗

啲腦殘粉仲話佢發育 都唔知個肥西報細咗幾多年

其實想知yeri咁廢咁柒點解無啦啦放佢入rv

我就笑死

其實係你知道嘅都係紅嗰啲啫

nct港仔溝過雨琪唔成功

都好正

啲肥膏包住啲abs

仲有原本溝女list

Lucas明明黑料咁多都出到道

雨琦淫唔淫？

直接當pcy食晒kpop圈所有女算

男仔頭性格

仲有jjk

其實係咪 之前有人拎相證明佢報細 實際可能同seulgi差唔多大 唔係忙內 唔怪得知對住大過自己嘅member咁鬼寸

覺得隊長係好女仔黎

3來了

(KPOP) 瘋狂爆料區3

毒撚嚟

佢賣樣 啲大陸女人好鍾意

男女都食

點睇舒華宜家肥到隻豬咁

咪笑唉

啲人話佢骨架大

河 尹 奶共 敗筆啦屌

哥哥你哋個個都話佢係GAY

憎還憎 佢真係99年㗎 小學啲作文都俾人搵到出嚟啦

但都幾大波下

覺得佢無乜禮貌

本身都有啲肉地唔係骨感人
都好嘅 各有千秋

究竟有咩男女團冇咁多花生 想搵隊乾淨啲嘅追下

其實聽佢到把聲講野都覺得煩
omg勝熙級

yerin自己話過自己出道之前已經拍咗拖玩夠 唔通係真

我覺得可能係因為係台灣人
成日講嘢都大大聲 又係忙內 不過俾人鬧咗幾年都好似幾堅強
好事嚟

波大係唔係又係骨架大
啲腦殘粉

冇禮貌得嚟又冇實力 唔知佢有咩底氣

紅嘅就唔會乾淨 唔紅嘅就有潛規則 睇你點揀

真 跳舞成日唔知做咩 開mic又唔得

有冇樂童音樂家 哥哥料

成日整容 其他唔知

寧願追唔紅嘅但唔紅又驚追追下執笠

咁牙英係咪真係04

ITZY

有無w1 pjh料

最細果個好奸 成個FEEL

好中意佢兩個把聲
想要cb料

娜恩係咪同apink成員唔夾？

CLC係咪算比較乾淨既團
所以紅唔起

屌好撚掛住佢兩個 好正

有fans就得啦 冇fans又廢嗰啲先應該死堆一二邊

Kpop邊個大J？

yuna

好似好淫

jjk

睇過佢地舞台同綜藝
有種主唱成日俾人恰嘅感覺